聽講lihkg有你手機相機權限

可以隨時隨地睇你個柒樣

小妹沖涼畀連狗睇晒

次次打飛機都影住自己碌鳩，希望連狗睇到

我相簿全部都係我碌鳩既大頭 希望連狗睇到

連狗我而家打緊 丁，睇唔睇到啊